有冇人試過5月咁遲先申請non jupas 中大?

講緊non jupas 中大engine year 1

Push

出年啦，機會大啲

中大唔係2月20號deadline啦咩，宜家仲有得申請non ju？

Deadline 左

applications may be accepted subject to availability of places 有人唔要offer先到我咁樣? 機會大唔大?

下年請早

唉

中大得好少位 每年全部科加埋收得300個
Late round真係下年請早

有冇相關數據睇睇..
如果late deadline 之後仲有300個姐係仲有一絲希望

你報咩科先

cu engine year 1

Engine可以試下 比較多位
其他科例如文科 每科收生名額得個位數

巴打邊度睇呢啲數字

點解唔一早報？

Sem 2 尾先覺得真係唔掂

本身讀緊U

自己上網搵因爲我都有報non jupas

但唔係deadline左咩？ non jupas通常9-11月報

Late round

巴打我係咁google 都搵唔到相關資料

同埋我連late round 都唔係late round 都過埋

我一陣搵俾你